［年經］一人N個柒到想搵窿捐嘅經歷

諗起有次陪frd去電器舖睇電器
電話得返3% 見到display d iphone插住條線
諗住借黎叉下電
一抆！
仆街
成間舖頭d警報器瘋狂響
我個下柒到真係想搵窿捐

大家有冇呢d經歷分享下

有次返工唔夠瞓 釣釣下魚瞓著咗
之後坐我隔離個同事拍一拍我
同事：喂 你係咪瞓著咗啊
我：無啊 恰陣姐 唔算瞓覺
(個時啱啱瞓醒潛意識亂兜)
同事：無啊 啱啱聽到你有鼻鼾聲
我：。。。。。。。
自問平時講錯野都兜到但今次就

又有一次 不過呢個係個frd嘅經歷
同四個frd一齊去旅行
回程過海關個時
其中一個俾人叫佢開喼睇
原來唔俾hand carry泡菜
我個frd拎個泡菜出黎個時
箍住個泡菜個條橡根彈左去個女staff個胸度
個staff勁驚 㩒住個心口發出一聲淫叫
佢以為自己中槍
然後我地笑左個frd幾年
話佢好狼死 唔俾佢帶泡菜就開槍

d女其實好淫
你行出只要摸下佢就比你屌

巴打試過？

成曰

成日發夢

有次去日本旅行旅行，同班朋友見到有個囡囡好正係到傾（以為佢係日本妹，點知原來佢係香港人黎仲聽到曬